有冇人渣Kona/ioniq

好似冇二手買？

Ioniq 有興趣，二手好似都仲係唔平，28 有